張達明：一國兩制

唔係唱歌嗰個
港大法律學院首席講師張達明：「兩制、高度自治已經蕩然無存」